有冇人一到夜晚就會特別失落？

唔開心但係又講唔出原因。
唉

屌你唔撚係呀？

成日一到夜晚就反省有咩不足 但又改變唔到
之後就灰落去

會呀 特別係玩完夜晚自己番屋企個時